[警世］大家仲記唔記得無分和勇

首先我想講句
同行兒女 為正義時代革命
我愛大家

活動嚟到第四個月
呢個月將會係我哋最艱辛嘅時候
大家仲記唔記得不分和勇？
最近多咗好多分化互相猜疑post

首先希望大家相信前線係有智慧
大家仲記唔記得7 1入立法會
大家仲記唔記得721係上環果晚
勇武所有行動都有背後原因
就好似前日咁
我仆街我唔明點解黃大仙勇武玩陣地
但之後有手足解釋返
原來佢哋係想塞死龍翔道停止黑警運backup

到今日好多人唔明點解要咁激烈私了的士司佬
喂大佬條仆街車斷人隻腳
依家黑警選擇性執法
別無他法下唯有私下解決

至於裝修店舖方面
呢幾日先come up左黃黑紅藍分類
各位手足需要時間跟隨
希望大家唔好互相指責

和理非都會繼續做好
文宣
外國戰線宣傳
民眾號召力

[orange]但有樣嘢好想手足可以做
當每次發生激烈衝突
玩陣地？任何攻略？
希望有手足可以同我地解釋返個原因
等文宣組可以同大眾解釋返

[size=5]大家切記無分和勇
兩者結合先係致勝之道
活動過後可以檢討
大家互相了解下
再搵一個解決方案
而唔係互相指責

最後最後
為咗 犧牲左嘅烈士
我哋要努力
不割蓆 不篤灰
光復香港 時代革命

Push

大家不分和勇

不割蓆 不篤灰

可賽後檢討